巴打們平時做愛戴開幾多個套

我就3個嘅
感覺安全啲

通常5個

用唔着

左 或 右手

手頭有幾多就戴幾多

我都係戴3個

但我戴嚟打飛機

不嬲唔用

由細到大都係買一次性一盒

利申 未扑過野

買套買到破產

兩個

佢一個 我一個